手震填錯資料吹啊，無線個逗利是都入錯電話號碼

老喜認同

平常不過之事